星期日 6點now新聞 7點有線新聞 11點半有線新聞

6點 99台now新聞 tvb財經透視

6點 99台now新聞 TVB：財經透視
6點半 TVB：新聞
7點 77台有線新聞 TVB：星期日檔案
7點半 99台經緯線 TVB：東張西望

11點半 77台有線新聞 TVB：新聞

今日嘅新聞節目
記得 11點半要轉台

經緯線
第166集 - 誰願同行

行政長官林鄭月娥當初的競選口號是「同行WECONNECT」。上任即將兩年，由修訂逃犯條例觸發的風波，在過去一個多星期發生了令香港人難以忘記的一幕又一幕，無論數以十萬計市民上街，612警民衝突，以至林鄭月娥道歉不道歉，全世界都看在眼內